[世紀難題]你地會點樣揀?

磨合 VS 合則來不合則去

後者當然係經過前者先至會有後者

磨合 我愛得佢我就唔會放棄

合則來不合則去 算啦堅持得耐大家都辛苦